「積下口德」對D道德撚黎講真係冇得輸

亂過馬路死，責任100%係死者到，仲要害埋小巴司機乘客有陰影。
話佢「抵死」真係一個幾乎係陳述事實既評價，咁撚樣都有一堆道德撚叫人積口德

同意，而且亂過馬路犯法

我直情支持所有罪無論大小都死刑，有錯就應該死

喂，連登仔未衝過紅燈架

人都死左 仲起勢咁屌 啲屌條女抵死既人憑咩要咁撚口賤

死死聲咁惡毒

積下口德啦

想問下大家琴日積左幾多德？
我已經積夠德換左50蚊coupon

殊樂嗶嗶

道德狗唔夠人講就叫人積口德

話人地係狗, 扣5分口德

馬路如虎口 大家由細細個就已經聽過 個女學生咁樣橫過馬路 結果比車撞 呢個跟本就係佢自己種嘅果
無得怨人 話佢抵死只係講事實
之前有單大陸人係寧波動物園唔理規矩結果被老虎咬死
你班大愛撚仲會唔會覺得佢唔抵死呀